一件溝唔到女嘅垃圾

唔死都冇鬼用

自知媾唔到女，所以唔會去媾

自知溝唔到女，但都會繼續溝嘅
當打下Boss，輸咗都有經驗值

有玩交友app,不過俾女玩返

好過無女玩你

預咗㗎啦，女女咁多選擇，點似我呢D毒撚

最慘係分唔到條女真係想識人定sale人

我就未見個有女溝唔到， 有錢咩女都有

愈主動嘅...你明啦
真女都係被動嘅

正解 利申冇錢

我好多friend都話係條女溝佢...相反我次次做主動都俾條女block.

輸左會扣經驗值